啪啪啪 有無人覺得啪腰好爽？

如題，有無人覺得啪完條腰㗎㗎聲之後好爽？

啪完之後成條腰冇咁緊